{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011273",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우림호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊するには、当該ペンションでの入室を許可しているかどうかを事前に確認してください。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 次のお客様のために入室および退室時間を正確に守ってください。 客室内部や周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内では禁煙であり、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様の迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が生じることがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定していないため、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能です。 デリバリー料理のみ可能で、バーベキューはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊するには、当該ペンションでの入室を許可しているかどうかを事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内部や周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。客室内では禁煙であり、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮についてどのようなことに注意すればいいですか？",
            "answer": "他のお客様の迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が生じることがあり、このような場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定していないため、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備について教えてください。",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "食事についてはどのようなことになりますか？",
            "answer": "デリバリー料理のみ可能で、バーベキューはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 559
    }
}